<放> Taeyeon演唱會飛一張

有事去唔到，購入價放

放11 / 6 (尾場) $1480 單張
Row AD 全場第4行

即日現票面交, 有意請telegram Melmiu

up

留名

巴打有興趣？

一張。。。如果有多張就好了

因為我有事去唔到所以先得一張

得一張 仲要咁前

你購入價係幾多

係呀，有事去唔到先放

唔係原價，有意tg傾

有兩張block B H朋友去唔到, 求收飛

Pm